點樣可以放低一個人

一齊咗一年幾，分咗手兩個月都仲係日日掛住佢，真係搞唔掂

本身都仲係好sweet
無啦啦突然同我講分手
就係接受唔到困擾到我而家

點解突然分手

暫時long d緊 加上入咗唔同嘅u